食評：嘉頓餐廳

唔係樓下食雜餅果度，係西餐廳。食TEA冇乜人，檯又隔得疏，好好坐。

佢午晚市啲套餐係唔平嘅，都過百一位冇乜走雞，但係TEA就抵食，四五十蚊落到樓。

碟拿破崙雞絲炒意粉呢，嗌之前我係唔知拿破崙汁係咩黎嘅，所以就問咗先，個侍應話唔係茄汁咁頹，就嗌黎試下，結果都係有微微茄汁味，小甜，同幼身意粉超夾。雞絲唔會有太大期望，冇雪味就ok，呢度係好ok嘅，最重要係個意粉好有鑊氣。要喺街食到有鑊氣嘅炒野唔難，但要有鑊氣得黎唔油就超難，呢度算做得幾好。

相比之下菠菜批係冇咁抵食，只係平幾蚊，但份量好明顯少好多。不過都係絕對值得收貨嘅，因為嗌之前，餐牌話菠菜批係有菠菜有煙肉有蛋有芝士，而我係喺個批度食得返哂呢啲味出黎，口感又夾嘅，就係咁。

最後要讚嘅係杯凍檸茶，茶正常，冰正常，檸檬正常，糖水正常，咁有乜好讚？就係佢平底，易篤檸檬。其實果啲個樣好靚，入面窄底嘅凍飲杯，用黎裝檸類真係難篤到喊出來，好多餐廳都用果款，嘉頓唔係。

棟野就拆架喇，唔怕比人話我打手，可以讚得盡啲。

細細個成日係呢度既前身食野, 即係嘉頓酒樓飲茶

以前係點架？巴打講多D

下次試吓，剩係喺樓下食過餅

樓下啲餅個樣就真係唔太吸引

一樓係酒樓
無咩特別，果陣仲係推車仔賣點心
地下係賣麵包/蛋糕既

呢 d 餐廳都要寫食評？！

濫哂啦
同隔離美荷樓一樣 偽文青打卡地點

以前成日喺度買穿梭機同滿天星

咁邊啲先寫得呢？

有幾濫？呢間同41冰室未見過多人喎

間酒樓好唔好食？

童年回憶囉
味道算係咁

應該等佢拆左先出食評呀嘛

下午茶個炸蝦多士幾正 應該好少地面有得食

睇哂咁多張相
最應該彈係凍檸茶喎
啲檸檬放到杯頂
中間又有啲冰卡住
一啲都唔方便篤檸檬落底
正常凍檸檬茶應該檸檬放底先係

係咪係深水埗個間？

如果可以用雜餅整番幾道菜

一樣會有人屌打手

得閒再去，未拆的話

其實都唔易篤，但已經好篤過斜底嘅杯好多

雜餅黎講梗係買一罐返屋企食一世

想去

快喇，唔知幾時拆

水吧唔會將檸檬放底部俾樓面出俾客
除非係d檸檬好唔見得人

放面視覺效果都高檔啲

仲以為入去要有dress code

唔駛啩，不過我星期日去，棟野唔辦公，會有保安問你想去邊。佢又唔會直接問你係咪去餐廳架喎，好似有高度機密咁

食過佢晚餐 個意粉好食

幾時拆？

唔係啩
就拆

呢個就唔知，但好似話嘉頓自己會拆咗佢重建呀嘛，將來唔會有鐘樓

又少咁個地標

我食TEA個意粉都有功架，所以真心期待再去食晚餐

搵日試下先

認真 幾時拆

食過一次
貴又唔太好食

蛋糕好唔好食

次次經過都無人
原來有餐廳

晚市好似係貴，但TEA有咁嘅質素好抵食啦

佢啲蛋糕賣相真係唔太吸引...上次去就冇試到喇

師兄食個啲餐廳可否比高少少質素

真係好隱蔽，如果假日去，仲有保安喺下面把守

舊年申請重建，好似係

本來自己出食評個定位係中下價......
一個人唔過百，最多百頭咁
巴打有冇咩提議

諗返起之前成班fd都唔知果度有tea食得我一個知,之後好威咁帶佢地去食同埋睇果啲展品

好似有周年紀念CD架嘛，睇到真係笑撚咗

你食過好野未架..

一分錢一分貨啦 鍾意食嘅人限死自己係100以下唔係一件好事

要揀低價嘅黎寫 主打有信譽嘅老字號會好啲 咁可以講下背景介紹下 先顯得出有深度 又吸引人睇

連鎖如唐宮小聚就盡量唔好啦 無乜意思 師奶都識用coupon食

同埋衰啲講句 啲嘢食形容得唔係咁好 其實嘉頓餐廳都好多野寫 啲背景講出黎比人認識下都好 你又無講 建議你睇下啲有質素嘅食評參考下

多數都係我覺得好先出文嘅，但係為咗KEEP隔日出，食到差嘅都會照出
但係對你黎講點先算好野我就唔知喇

有幸幾年前食過一次， 間野真係唔多人知，晚市都唔太多人，幾舒服

好多謝巴打嘅意見
嘉頓真係有好多背景可以寫，但係有好多朋友話覺得我寫啲食評太多字，
所以基本上我都係集中講價錢野食環境就算。
題材黎講，自己揀野食果陣都已經少去連鎖，
寫唐宮，係真係覺得佢醉雞做得好而推介。
比起呢度其他出食評嘅巴打，我已經好少好少寫大集團 / 連鎖店架喇。
當然你嘅意見都好有道理，我會再留意吓，再出少啲連鎖店嘅

放心，我寫完都唔會多幾多人知架啫

巴打幾樓 搵唔到嘅

巴打見唔見到地下個茶座先？行入去，兜返入大堂個位，行上一層樓梯
真係好隱蔽

一篇好嘅食評其實好難少字 每一樣材料每一種烹調方法都可以係重點 集中嘢食講已經可以勁多嘢寫

如果你要迎合連登口味打食評 咁好難高質 你想進步 就唔好同呢度嘅人比 同出面嘅人比

睇下gourmetkc 睇下猛烈南瓜在飯桌 佢地以前都經常寫茶記寫大排檔 可以參考下

係囉 慌會有人睇你咩

唔該巴打 勿相認啊

一定會睇其他食評，多謝哂巴打。
其實呢度出嘅po都係我個page嘅簡化版黎，
巴打有時間都可以去睇吓，比啲意見啊
入面有多啲野，唔係齋食評

唔評論呢篇野寫得好唔好，
不過呢間野既存在只係消耗緊佢既歷史背景而已。

講食，唔特別，正宗豉油西餐。
講價錢，午晚餐貴到嘔電。
講服務，呢個位置比到呢個價叫做唔合格。

呢篇野，抱歉，我真係稱唔上叫做【食評】(雖然係)

我只會當佢係 Warning ... 前方地雷陣，危險！

巴打覆多啲等我上熱門，就會有人睇

巴打當佢係咩都唔緊要啦，百貨應百客，大快活都咁多好評，呢啲真係冇得講
午晚餐係貴啊，我已經講咗好多次佢係啲tea抵食

只可以講仲有好大進步空間 同埋可以建立多啲個人特色
相唔好影得太hea 呢個第一印象黎
隔行同格式擺好啲 會更加容易睇
仲有揀餐廳寫要有技巧 唔好間間食完都寫 揀啲有特色嘅黎寫 否則就太濫

fb page唔落錢 keep住呢個規模 好難搞得起 所以唔好期望有好多觀眾 平常心當記錄先

本身就係少觀眾
影相本身我係廢嘅，都覺得要改善，
但有啲意見又話影得太靚似打手，
又好似錯唔哂。
至於揀過先寫，又會好難keep隔日出，
呢個問題都要再諗諗
不過真係多謝巴打嘅意見

「太靚似打手」 唔好比藉口自己啦 問下自己會唔會影到「太靚」先

點解要keep隔日出？貴精不貴多 太普通無人想睇架
所以當初第一個留言我已經話可唔可以揀啲高質啲嘅餐廳

影相嘅問題，真係一言驚醒洛克人，會盡快改善下
隔日出嘅問題，其實由一開始日日出轉做隔日出，啲view數已經跌咗好多。
呢個真係要觀察吓先

想知跌左幾多

有無什餅？

地下茶座有雜餅陣，好壯觀

超過一半 所以雖然知你講得好有道理，但唔敢立亂試。我基數已經好低架喇巴打

咪試3個月囉 個數未去到大咪試下
nth to lose

希望團火keep到3個月
老實講，有認真批評嘅意見，我已經好鼓舞。
當你鬧緊一間野唔抵食，仍然比人屌係打手嘅時候，真係會好撚灰